有冇人發現碧咸d相全部都打斜

你好叻呀

真係張張都打斜
果種堅持真係勁

1